FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (65) 祝願所有傷者早日康復，公義得到彰顯

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：

派獎時間（冬令時間+1小時）
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

template再執好了

EA迫害
嬲, 棄GAME
賣PS4 150萬Coins, $100=UT$100000
TG:

new post LM

想問如果賣8chem既telles買full chem既mendy值唔值得？

打dr係咁開波前斷線，咩事

意甲任隻野有無食評

但派彩時間唔受冬令影響

DR WL嗰d好似會喎？

其實4222 1隻false 9同埋4231 個分別係咪好細

都係3點4點
唔會變左4點5點

ok我會改

邊個巴打同我刷緊果時入3球og
傻豬豬

youngaii
屌你老母領先兩球猜足全場
誠心祝願你全家早日生cancer死

ucl點炒法

son+ otw ben + bernard
mbappe + griezman + lucas

咁都要生cancer

100%

Super sub

想問下咁多位炒卡既巴打，黎緊black Friday 應該有guarantee totw sbc，儲定平價黑卡點睇？

猜波都唔比痴撚線

各位14w上左岸就脱苦海

我儲定普金肥料

今年第一次玩fut 玩十零場已經好累

屌un吹

QS

好過無

Ok

屌你老母死popo幾撚時死

幾撚快 幾硬淨

有時遇著入一粒然後睇足full replay再鳩猜好難唔燥底

係咪打緊WL果時

屌上一場對個支那波衫中兩次柱輸兩球
下一場又對番佢
但打打下屋企跳制

長命百歲 百病纏身 呢？

30場係過程
11場係結果

咁唔滿意qs囉

如果我補充返
佢嘅猜波係真係後半場後衛互傳，完全唔過半場
入波全部shhh+camera+睇足replay，連開場前球員close-up都唔skip
冇原因地喺臨完場用晒全部pause 40秒，浪費大家時間
我想問咁屌得未?所有想像到嘅仆街嘢佢都做晒

請不要做一個偽善者
係度再一次祝願youngaii，全家生生世世做中國人

其他係鳩
但後場傳波你唔識迫？

想問下442點set

你估我冇?
我先普通陣一個，打到就上E已經好撚難
人哋又scream阿古又VVD
根本完全逼唔到

youngaii 係咪用zombie動作條hihi ?
琴日好似對一隊
入親波都FULL REPLAY + ZOMBIE 動作, 又禁PAUSE 勁耐

btw你咁樣blame the victim有意思?
你打爆機陣贏唔到我又話你世紀級垃圾?
佢堂堂正正贏我炒我10粒都冇咁嬲
好老實講，就算我反cup到，我都會喺度屌
今集第一次見有人咁撚閪(雖然集集都有)

DLLM無用不推文就中walkout
un吹咪qs囉

Lui好似輸左2場？

WL gameplay 有冇人慢到仆街

唔係老奉

十萬可以炒咩卡好

27G 13W 希望生生性俾我贏多場上岸

Btw有無巴打知Politano個仼幾時完？同埋icon swap第二批幾時開始？

每個weekend
呢度唔係屌EA就係屌對手

FIFA好玩

352nerf左之後場場失幾球
4222 41212又唔識用
用352打到14w之後嬲嬲地用返4231
又幾順 上返20w

是米有network glitch
打左場對面國米
我全場好似1000ping 做咩都慢十拍
對面就順到好似打單機禁

差20G10W....
都唔知今晚打唔打得晒

聽左巴打講轉左打法唔鳩跑打慢左
防守係好左
不過好難組織同入波

UCL

無限時

而家肥料升喎

差20G，10W
巴打全勝?
btw標點符號真係好重要

衰d講句
正常黎講後場搓開迫搶唔會搶唔到
搶到仲要有個進攻機會
睇你都係泊大巴搵一兩個人上去迫之後屌人後場搓

Scream pk真係好勁，不枉我用咗大部份肥料做sbc

呢家wl個gameplay
後衛互傳真係玩命

三年ut第一次打WL報告
5g4w
9g6w
15g7w
23g10w
28g13w
無憾了
最後，我屌你老母臭閪scripting
我愛ea

聽講你都好西嫁wor Michael hk

真呀 上年西撚到

咁抵俾人猜番啦今年

If saul食咩chem

其實有無game會躁過fut

Shadow

你收皮啦michaelhk 無撚左小白唔撚識玩？
我撚鳩你係替天行道 ，仲有咪撚老屈 幾時pause你40秒，你上年無限小白人之後球球衝鏡full replay唔撚柒講？

Varane + 萬聖pique
定係
Varane+lenglet

應該10場4?

有冇setting
4222冇攻中硬係差啲

最神奇嘅係咁撚唔開心嘅game
都賺大錢
有版權真係大撚晒

e家10G5W.....
係仲有20G未打，但要贏9場

michaelhk 出晒名西人

屌你,上年個Luckygai呀嘛?
邊個閪啲,閪到要換埋id打

萬聖pique 喇... 對住佢真係好煩

Fifa好玩在屌得幾勁都想繼續玩
有時見到輸波唔理三七廿一話比EA做 大家都知會script 但自己有幾多斤兩自己有分數啦
打個機求開心姐 中85+球員已經好開心 理得佢un吹定唔值錢
輸波沉得住氣慢慢打 成績一定好過你燥住打
Btw full replay狗 屌你老母 12分鐘場波比你啲冚家剷搞到變20分鐘 心理質素再好都過唔到呢關

Pique Hater
所以死都唔做

Basic都好好用

西人話人西 笑死人 唔諗下自己上年 周圍起火頭

自虐成狂
樓上又有花生食

想知幾時有,真心唔知

你咪問下人邊個閪啲囉我就淨係對住你一個衝鏡full replay既姐唔撚順咪入波先猜返我囉 不過我睇你個柒頭無左小白都唔識玩架啦 btw 認撚住我psn 見你一獲猜你一獲呀 屌你老母

好似好多人刷意甲咁真係好用咩？
打兩場dr 都係對家own goal 先
搞到我都唔好意思，拎住隊英超都陪下佢刷算
早知咁多人刷我又刷埋一份

大笑左 gamer真係好撚犯賤，又要屌又要燥又要繼續課金繼續玩

吵起來 吵起來

wow 巴打就係比佢開名果個?

真心上年同今年球球skip replay,完全係空穴來風
你上年俾人開晒名改埋id又點計

我都就快想棄
WL解任都冇咩快感
淨係為reward而打

但奴咗一大半rio
冇理由唔撚埋先棄

係又點
痴線無啦啦俾人屈話係閪

上年對你咁多次 你西足咁多次
我相信好多手足都感受過

為包

通常派彩前都會咁

今集開game打咗幾次wl
對住閪gameplay同閪對手
心情愈黎愈平和

諗緊hunter定catalyst定shadow
有無人有食評等緊降價入

真係冇乜印象,除咗有啲感覺西啲嘅都冇囉
btw個luckygai同上年一樣咁西無人屌

d UCL升到啪啪聲 入左貨既巴打準備好火箭未

sb派彩準備

個頭開得差
咪之後輸都平和到

個頭開得好
想追rank又開始連輸就好難唔暴燥

Ching幾識講笑話

喂你真係大話精黎架喎我發覺又屈我完場pause你 仲夠膽話自己球球skip replay咁撚空穴來風？我換id係因為原本個psn上年賣左比人 依家換左個新既今年玩唔撚係比人開名開到要改id

正式宣布放棄唔再打SB
好似每個禮拜都愈黎愈難打咁
之前仲打緊legendary
而家world class都不停輸
永遠清波就落翻電腦腳
連搓波入禁區都有困難
入到禁區都起唔到腳
起到腳就乜9都Block哂
傳波永遠兩三下就比電腦截到
真係好冇癮

今年無得無限小白 半場小白完場就上黎屌人呀michael?
Come on michael 你平時點閪人 人地咪閪返你

打sb legendary真係唔知做緊乜尤其是對住full chem電腦

拎黎掛機算啦，每個星期是但打到金1拎幾個包就算
係中walkout就中，唔中比100個包都唔中

我次次目標都係14win唔追rank
希望之後可以用最少場次做到

打開442/4231 放佢打box to box 夾隻純防中
balanced attack 好全能 有防守有入波

右翼係咪一定係單比利之後就到美欺
100萬個啲icon 費高個啲用唔用得過

同我甘似既
我14w淨5
最後30g 15w

睇YouTube人地射12碼唔入，個波自己彈入睇得多
居然Fifa都睇到互射12碼企中間撲出係個人後面彈入

我sb次次求金2算
個獎品印象都唔差

你當Salah 廢嫁
雖然佢三星腳

山水有相逢 實有機會炒番佢

係咪要較高d個width同depth再加press aftter possession lost 先okay?

要連硬吹電話佬

幾個人都話你閪Wor
點空穴來風呀

仲有15場wl,點算

細細個就聽過你呢個閪人名啦michael

Dembele Griezmann Semedo
咁樣？

兩個人兩個講法 唔知邊個真

仲有大把時間

14w 仲有9g 唔想打了

你食咩chem

有任先做 打電腦好悶 最主要

有球四
是咪買美c最好

100萬Budget 可以填邊個落去

見你咁講真係笑左 無左無限小白move係咪就唔識打機呀michaelhk 你做嘅閪嘢唔係要講嘢出嚟呀？

Varane 勁過lengent?

今年先玩 想知咩事

最撚勁

睇價錢都知

儲多少少上messi

放ps4 fifa20 coins
$12 1萬
不連稅
payme交易

邊有得比

想知+1

Rivals搵左半個鐘都無對手

X2

今年無左小白唔知michael點算

睇價錢就知

WL 窒到仆街
仲踢踢下彈咗幾場

我打4231 得包皮做到邊 另一邊搞唔掂

隻fb馬斯唔係無靚相下話屌

Po條女ok?

圖呢?

一路叫佢含一路打wl 幾爽

神獸比人摸得多 要摸返條女了

Fuckable?

係度覆晒咁多個啦
上年都唔知種落咗咁多仇口,呢啲post都好似冇無啦啦批鬥過me,真心完全唔知
自問9成9時間都skip replay(可能我打得太多啦)
無限小白呢啲係有,但係你可以屌我亦都可以屌FIFA19呢隻垃圾game
點都好啦,有任何得罪大家嘅嘢係度講聲對唔住ok?

20我都真係100%肯定冇做過閪嘢大家唔好咁記仇唔好咁西啦
自膠一打

4222 果兩隻cam有咩要求？拎謝四同Lucas打得唔得

你咁講一講,我開game嗰排真係唔知改咗sm,仲係咁出

用team press已經猜唔到啦

唔揀美斯因為我覺得
美斯 基沙文 撞位

我相反，多數打sb
同人打會嬲到擲手制，所以屈下電腦算
唔係解任都唔想打dr，wl 唔係屎忽痕都唔會打
星期五六日坐定定打30場仲慘過返工

如果場場打legendary，3萬分左右就傑一
每次更新對手都係打1~2場，專打低分/高分低chem
一場2000分左右，打15場就夠數
穩陣有2個player pack，1個mega pack

唔知你上年做過咩
但呢度真係cls
琴日呻下又比人屈
不過勸你係game都係唔好咁串

快就得
翼/前鋒 都ok

咁比我啦屌

咁我摸

想問下 咩係無限小白

要快 咁謝四咪收皮

巴打肯定冇打過19
小弟得意技,亦都係公廁技

招野點出

一個恩尼斯達入到禁區可以分身

咩黎 第一年玩

20已經冇得用了
俱往矣的過去

la croqueta 接la croqueta接la croqueta再接la croqueta
空曬射得

sb e1要4萬幾啦

scream muller 好唔好用?

你是但搵d人打sb試下就明 佢地個走位同正宗cam係2回事黎

Hold L1+90度移右菇

會將個波左右咁撥

19時用到爛嘅技

傑三sorry我打錯字

終於砌到

兩百萬
有錢真好

應該有啲係來自swap嘅

屌你老母終於奴完個意假啦
其實我冇意甲隊真係唔知奴隻野黎把撚

都未買futbin砌

點解人地玩4222 可以防中交直線俾前鋒直接湯穿曬
我後衛追都追唔到

差icon swap兩隻同veron griezmann

9成係你標波又閘唔中

因為你封唔到條線

係咪得我一個覺得靚叻好用過pk

我都係用4222
我控緊ST 迫佢防中
佢防中一個直線就到禁區了

靚叻+ PK啦

神獸要女定要walkout

我varane + pk

我控緊前鋒

Walkout

#憑實力單身

隻馬斯難連到 迫住換zanetti
Messi 馬勒當馬果啲又買唔起

好用喎,我英超隊用佢做supersub好好扭
好靈活

點會控前鋒守呀

如果人地防中直線 咁你2隻防中去左邊

你手控防中封線人地都傳唔到啦

有女真心串

好靈活
加隻哥狗連,7 chem都夠做

想問有無scream chong食評

我都想知佢地去咗邊
平時前鋒tackle 搶到波就可以打反擊

抽包，有20次機會比你中好野

成日都delay成秒 個人轉身完全唔係轉去我想既方向
想問下大家網速幾多 我上傳大約8x mb
究竟係我網速問題定ea server問題

想問下Week 6 gold obj個one-two pass/撞牆傳球點出㗎

亦都有二十次中垃圾嘅機會

我覺得varane/militao都好過lenglet
pk就唔同類型

L1+X

Ea機會大的，我今個星期都鉛得好梗要

Hi猩猩今年第一次撞你gg 大家都鉛到痴線
Add咗你psn

其實我覺得4222好難玩

我自己鍾意4231/352

尋晚凌晨中左兒子，表示呢個任好抵

哥帥食咩chem好？
打cdm單防中好似唔多夠做

摸摸
雖然已經抽晒垃圾

shadow
買到的話

我上半場4222
下半場4231

因為Reus 打CAM唔夠氣踢90分鐘

抽完 全廢

有後備

數據幾好食嘅 不過用落個身有d重 唔知點解

if 電話佬好唔好用

點買到

If 基沙文好唔好用

我全game最貴係佢，唔捨得換走佢啊

真呀
睇埋futmas點，如果又改到唔出Sbc變哂解任我都棄

我用緊if包＋son ST
Messi Cam.. 猜得好順
其實基沙文可以賣得
如果以上面張圖既陣
我會用doucoure

如果我哩個陣打4222，一隻st 會做假9+ 回防，係咪laca 會係比較合適？
本身有隻普金firmino，但係好慢，唔岩今集打法

關咩事 無氣就要換

無氣跑都跑唔到 點玩

web app可以試下
btw冇就anchor啦,反正佢phy低都啱使

神推鬼擁做左隻pk
勁到

佢untrade
所以

未用過
但大家仲有無咩連馬斯既方法分享？
Btw想知fb馬斯有無靚相

又斬人
屌你老母！！！！！！
好撚嬲呀

你有無努力過係呢一隻GAME度

假9 回防 Lucas 好D
拿卡落到去有排先跑到番上黎

433唔使買文迪

又課黑金?

上半場4222
佢企前面
下半場就夠氣踢嘛

Scream bernard回防st
Lucas打左邊

成20個包 點解唔刷

利申 20包 入面中左基沙文同son

唔明

Futbin陣黎
未換icon

屌你呀

第一年先會係咁屌

上定下好岩岩有巴打話謝四打唔到4222果cam位 咁41212咁又好唔好

如果有夠錢買到兒子就換返lucas 做super sub

依家啱啱好有11個iCon player,

換卡路士好定哥狗好

好難揀

都可以考慮，唔該巴打

原來係咁
我覺得基沙同son夾唔到
所以我都好快賣左基沙

課黑金笑足1年

為左一隻馬屎查爛奴要咁連 都幾晒錢

時間表

btw華朗唔好用
試過，真心無乜特別
純粹拎黎連埋d人腳夠chem

都係買隻veron
左翼可以求其換隻西甲都得
其他都有齊 zanetti 換返黎

應該好快會玩悶 呢個人腳

點解
有pique 唔想換rio

Messi +scream Aguero

恭喜
其實我係以為送果隻人勁，所以先問

你先夠錢

好似幾易中好野 我中左if fabinho /ssk
但硬吹.....

其實係做野拎多幾個包以防下個icon swap又要d first own球員姐

WL 19g15win 收工

入禁區cut in 依然好用
可以連到兩下，通常第一下左，第二下右

恭喜
屌好似成班都引誘我去刷咁

真係勁
Super sub

屌比ea 做鳩我輸撚左比個支那狗
希望有手足見到佢可以幫我報仇

老老豆豆，其實Scream卡outpack係咪未必一定升
唔實用果d會唔會反而今晚outpack前係最高價?

邊個陣好？

邊個係電話佬

係咪6場搞掂？

用ddg仲好啦

呢個價錢不如用公廁隊

貴左double有突

Yes

棄垃圾GAME
賣PS4 200萬coins,可散放，2300hkd包卡稅
TG:

Griezmann

呢樣都真，而家有first own 都唔敢賣
費事下次又要用
岩岩果轉法甲贏果3場打撚左16場先有
拎d 廢金打，d5都跌到落d7

邊洗咁砌 右閘用walker都得

Mane + Son

If Mbappe + If Ben Yedder

邊pair 好d? 如果要後者...我要賣Son 、Mane、De Bruyne、scream Adama 先夠錢

Icon swap換返黎

更多巴抽都中兩隻美斯啦

ucl依家入定聽朝入好？

Scream aguero+messi唔係你講架咩
呢個係咪真係你黎更多巴

唔撚係呀

Zanetti換返黎
同埋其實點計啲chem
係咪一條綠線就10chem架喇

發住燒打機上到e1 食錯藥

之前最勁都係e3

一條綠線可以抵消一條紅線
Perfect link綠線嘅話可以抵兩條

贏埋兩場咪top 100
lui 都驚左你

17g14w

唔知可以走到幾遠

高手在民間？

想睇下咩人腳

咩叫perfect link綠線 即係3樣都中？
咁橙線係加幾多chem
綠線抵消一條紅線之後係10chem?

手上啲IF太廢，局住跟futbin抄答案，不過兩個包都抽返啲正嘢，大約4萬做到，疤迷表示滿意

如果唔用top tier 打到27win 真係要寫個服字

屌
我就7W
公平咩

有無人趙手刷遠距離個任

13w表示無得抽兩張紅卡

如果無勁ICON 得公廁普金

我會去FUT channel 學野
真心想知點樣唔用top tier 破rebound goal

救巴打們幫幫手

俾人-6入 自己咪靠實力入返

我睇人地高手玩都係咁

呢個陣就咪砌啦

B silva打cam食乜好？

高手係用top tier
自己唔係
所以呢下先煩

我都想用top tier, 未有錢

好多高手個陣都唔係好勁

大把土豪勁過佢

打完WL EA迫害
嬲, 棄GAME
賣PS4 100萬Coins, $100=UT$100000, 散放最少$300
TG:

自己個陣用少少錢算啦，剩低拎黎炒

Me

好多高手都係 得2-3隻top tier

中後場都係用公廁普通野

暫時見能穩定做到E1 的高手
點都會有隻messi , VVD , son
未見過有高手唔用呢幾個

阿shing今個星期比人做左4場
順唔順差一截

中後場通常係walker semedo ter steger
搭多隻dembele
呢堆唔貴

其實點都係要最關鍵個幾隻top tier

Pique 真係值得做? 夠錢買varane 的話做唔做

Top tier 講緊真朗 油雞 韋拉 古烈治 比利 朗甸

認真玩既 Son 10個8個人都有啦

有冇人刷友誼賽

咁pro player 當然唔駛全部用呢堆
但VVD son messi 而家階段黎講我覺得算做top tier
因為未出prime icon or moment icon

有齊messi son vvd 要250萬
我都想有

麻煩各位巴打見到呢條PK唔好幫佢解任
自己做完就唔撚幫 19到爆

仲有數漏左Neymar, 包皮
基本E1 陣應該至少450-500萬

佢地每星期派彩都穩定30萬以上 有幾難

成日遇到啲名叫free hk都full replay
仲要我先入波都無replay佢

如果我打4321用邊個陣好？LF:Lucas, RF:Rashford

另外LB用Roussillon定mendy好？

erh冇
今年叫做有炒下卡
上兩年係打下sb
用隊西甲廢隊
連ben爺啲特別卡都冇錢追

十萬又有包抽
又可以當高rate 咁祭
真係目前黎講最抵做

左邊係咪一定要上包皮/電話佬

Hazard 都得

亞古獸換son算唔算升grade

Deadeye 有射門有比波

用451就可以用任何一隻西甲/法國左翼

阿shing仲要俾人問佢上週幾Win, 好慘

Scream隻 奧達巴迪 有無巴打有食評

變左14w了

scream medel用左幾場
都叫做硬淨, 截波幾勁, 傳波好
但真係腳短得滯, L2個範圍細
感覺好似用Vidal殺波仲順手

Scream明奴打防中真係有Gullit 效果?

打防中唒料
打cm走上走落好正

打開4231 用梗RM尼恩 其實好滿意

Yes
99 short pass真係

會唔會好慢 用開皇馬個milato

全部抽垃圾，e1都無20萬一個星期

小古烈？

奴埋DR SB

一定唔夠militao咁靈活架啦
但食左shadow都唔會太慢
正面一對一食硬人咁滯

佢定matuidi防守好d?

最簡單理解 全橙線+岩位+有loyalty/manager就10chem

如果有紅線 咁就一定要有綠線先可能10chem 一般情況有幾多條紅線就要返幾多條綠線抵消

perfect link即係同隊同國籍 1條綠線可以頂2條紅線

好似我上面隻griezmann 咁一紅一綠都10既？抵消左就10？

上星期30g10w
今星期21g11w

屌你我做完20包淨係中左一隻85肥

Robertson係咪完勝If digne

有神快拜

用緊 正到傻 乜波都殺哂

有個叫pigwestt請問係咪依度巴打
或者有無 ching 對過依位人兄
同佢個game既過程極似對住玩 network glitch 既人

如果係依度既巴打我先道歉，疑心重左啲
唔係既就....大家睇路

砌4222仲好啦
你右邊咁樣

有冇人用緊佢打正選？ 打咩位好唔好用

一定算

係

諗住搵黎strong link kante咁kante sissoko if迪莊 係咪揀簡同迪

4222其中一個前鋒係咪要拉落黎做假9，兩隻cam就當翼用？

De ligt 會唔會出if ，otw係咪應該走咗先

WL最開心都係撚鳩d閪人同中國旗

有賺就走
自用就留

刷完左，sor
你需要？

好撚勁呀

仆街以後淨打主場作客lag撚到

屌你老母 個啲721 831個啲人係最撚仆街

屌唔記得SB 打夠左場數 早知refresh難得打贏world class 但0分

Kante + Sissoko

咁你不如玩4231

sam gor係咁樣set

Pk定拉膠？

我2抽1咋屌

試左一場,速度真係比較慢,但係要用技術走位搭救,單防真係唔錯,但一俾人放直線就係咁先

唔同架
st會楔得前d

更多巴想入medel自用 幾時最平？

我會揀拉膠先 因為用落唔順可以賣返走

隻pk 砌完 真係得 有8成vvd 最少

利申用vvd 都過百場

係幾勁

用緊telles militao marqxxxpsg cb) meunier
心郁郁想轉telles militao pique semedo
但pique好貴
加上我平時失波多數係jockey比人用sm撚到甩位
係咪唔轉好過轉?

唔洗咁唔開心啦
14w咪又係抽垃圾紅卡
D wl既包咪又最高得83
Walk out咪又係永遠比Godin我

利申：反而不停課金抽包先出好野

入一球就出？

我覺得碧基同華拉尼兩隻唔係俾人屈速的話,單防好難過到除非自己走失位

仲有2個包cover sbc條數

儲多啲垃圾紅卡可以再抽過張

DLLM意假啲人真係廢撚到核爆

果斷sell vvd 遲下pk 拍 baby rio

我仲想砌tim

有無人知上次sb要幾多分先e1

中堅入波奠定勝局+零封
好大機會出
Ea唔會理嗰下係咪手球

屌你老母呢條垃圾死撚咗佢啦
次次埋門2米都唔夠都可以唔入
痴撚線

有咩st cf cam好似包皮咁
係可以當翼用
icon都得

我雖然課左好撚多
但都係會打到11-14w就停
唔好比隻game搞到自己咁sad
我今個星期都掛住打麻雀冇時間打
9g5w..
要中好野既.. DR包都會中
岩岩個星期睇luigor 11張換
最好都係出saul

咁入唔入貨好

E1仲奴SB

今年功課陣仲嚴重過上年
捱唔到兩個月 意甲 德甲既普金近乎冇人用
30場wl
起碼見到15隻Sissoko+son + pk+達史

奴緊個obj

無計
meta真係屈好多

Otw一早起曬價
你唔怕高追可以掛
利申：無炒開otw

難怪發燒

我用謝雲奴都燥底

屌意假啲人真係好撚廢

痴撚線

仲廢撚過學界

求詳細set法

尋日俾人隻scream Insigne撚到喊

on9支那仔係要迫人認真打
仲乜六十幾分鐘就走場呀傻豬我未殊完呀

Now

屌爽得濟唔記得不推文

好

你見今年 貴價人 集中哂幾隻就知

但上年每個聯賽都有幾隻meta
意甲都有Sandro Cancelo 尼恩 齋咩騰
西甲 賓爺+干蛇
今年連中價meta都變曬一模一樣
係咪都Sissoko +賓爺/son

Yes 你嗰條係strong link 可以當2條黃
而你隻基沙文得兩條線 2黃就得

Wl leaderboard 見到有巴打28w
頭先又27w

係咪有方法刷到loyalty之餘唔計敗績？

新patch 之後有無人覺得難打左好多明明今個禮拜個陣又upgrade 左之前又無用352 drop back 梗係覺得難守左好多

尼恩防守唔錯，block好多波

Sandro Allan mertens 勁啊

連續2場打到互射12碼
攰到仆街

其實係咪全部otw都入定幾隻

If gomez 都好勁

今集第一次WL，26G金3達陣

點解strong link 唔同國籍

意假堆野夠哂平 新手岩玩 中場3隻公廁

上星期中鉛30場8勝 5-0 -> 7-12 -> 8-22
今星期順撚過閪上返18勝 dllm 證明唔撚係我問題啦屌

如果我由7-12去到8-22應該手制都整碎

英超有冇窮撚用右翼推介
用過willian真係好垃圾

D9 5-6場內刷完

出去測試網絡斷線

實嬲到仆街

我呢陣玩左好耐 都work緊

有冇人可以教下點搶shadow

之前碎左一個 果時係專登整碎 等到下一季fifa先玩返
今集岩岩開 唔想咁玩停玩fifa
加上我今季玩巴西隊反而搵到自己玩法
勝負有+40 前幾季都係負數
所以都係忍忍啦

Pepe

竟然唔係話de jong好勁架咩

意甲公廁陣

電腦web app

Son同if Mane
係咪價錢反映差距？

係咁輸 但輸極對手都係好撚勁
我d4頭 15xx分 比對面sm撚到頭都暈 即係對家都起馬d3 up
仲要未撚對過垃圾 單刀中柱中楣 對面rebound goal
玩撚到我懷疑自己生存有咩意義

first week totw + 轉位置 + meta 卡
係咁上下貴

真心覺得mertens 世界級 唔差得過son

我反而覺得son勁d

意甲得翻gomez/ mertens/ cr7/ insigne比較常用

入定曬 佢成季都唔出 咁點
或者你依家入某張a球員 當$80000
遲啲個市一定會跌 跌到a球員出if 都只值$40000 咁點

點解想搵人刷意假都咁難 個個認真踢 即quit

同Gullit 爭好遠 但射得守得既cm選擇唔多

唔差
但Mertens 禁區會俾人推跌唔foul
Son 禁區撳實L2 無敵

沙基利？ 定你要番右腳仔？

Ayoze if
雙四星 H/H

我-6架咋
而家4萬6 分 唔知夠唔夠

打多場穩陣啲

無撚得輸

發現打wl 真係冇人平民隊

ucl?

MM

有冇人打friendly 解obj

都過左成個月
正路都唔難農隻兒子

Shadow
人手究竟有冇可能搶得過bot

一般49-50k就穩陣

Strong link=同聯賽+國or同球會
Perfect link=同聯賽+國+球會
一條perfect link=3條黃

用web app好易搶

30lv 要zaha定 tolisso好
法國連得多啲野

慢
Pepe快好多

你用咩陣打e1

4G data俾你用曬啦

Zaha
英超咪仲多

仲解釋緊

3.5 m budget有冇巴打出招幫手砌下唔該晒

30wl打完仲可以奴sb

會唔會太懶

呢兩晚拎垃圾意甲普金打DR贏功課陣都幾開心
琴晚用Palacio + Caputo屌贏Son Auba sissoko

真係打rm?
我打算守用尼因 攻就objective 個隻

再問，十二碼skill game 係邊？

愛你巴打

刷Obj用普金尼恩已經好勁
一隻掃哂中場

講真 打邊都勁尼因

之後有錢
Dembele-> Messi

原來咁樣要3.5m
每個weekend都打好多次

馬度迪廢左 dybala勁嗎？

兩個都
Nainggolan Gomez 好過佢兩個

Alli Upgrade eriksen /邊個好
alli後上幾勁 成日用佢入波

呢家嘅平民係son

可以分享下意甲陣嗎？想砌

放ps4 fifa20 coins
$11.5 1萬 包稅
@Traore7

後上用Lucas吧
勁到痴線

我玩開41212（2）但好似太逼
點知payet完全踢唔到4222

兒子都平民

Scream Payet唔慢wo
踢ST 可以吧

藍絲台主

正

一人一隻仲唔平民

我都係打WL順便39k入咗隻

hey, and you are my son now

平咗好多
幾個禮拜前砌呢個要600K
不過德甲都平
個個都尼馬包皮兒子美斯VVD
無人玩聯賽了

屌,係咪真係咁多人唔識得移龍呀?
將3角call龍當移龍?
刷個任,個個係咁call龍當移龍
禁死r3+方向呀,屌

邊隊好？

玩左3年 第一次有超勁陣容
終於上到E3

場場對面都有
得我無

呢條垃圾係咁比呢度巴打屠

我都向意甲ICON隊進發 目標意大利 + 意甲明星隊

scream 綿龍
攻守佳宜

我都鬧左成日
用越位陷阱 + 移龍 = 超快刷意假
但好多人都唔識，明明我做哂比佢睇都唔識跟住做

越位陷阱點set

下
拿卡ST

XBOX 手制 邊個制係R3?

我都無
所以用窮撚恩物 zaha 同 pukki

唉 屋企人睇tvb新聞睇到家變，無晒心情打機

打晒wl? 排極都冇人打
尋日出左去冇奴到

咁不如Son

我用Jota乍

halloween Alli 有無食評，諗住用黎打cm

有冇pique食評
諗左好耐砌唔砌

用緊 我都係用黎打CM位

如何？ 我諗緊用老母定佢

講咗兩日啦
本身有肥料咪砌

性價比一流

冇人排no rules friendly嘅

近呢兩三個post好多食評
我睇完砌左隻
不過d閒錢用晒黎入貨未有錢執後防夾佢

但多唔多比人爆過...

好勁 用緊佢打WL
手控一流 但一失位俾人放狗就898

有咩幫到你 講出黎舒服d

呢兩日唔得閒打
無睇...

唔錯 防守反而有驚喜 都幾常截到波 傳波幾準

睇你技術

用緊200k squad打
都有g3

食咩chem？

唔洗轉身就好勁 要轉身就..........

小弟打開d5尾d6頭
但WL未試過<17w
好奇一問好似同巴打們咁唔同

叻豬

F.mendy 好似有啲overpriced
多仔左閘仲勁咁

有時server 99地搵唔到
出去再入試下

法國

4萬分聽日夠唔夠sb e1?

甴近平

有冇未打場no rules friendly 排咗好耐都冇對手

Perfect link Varane已經唔一樣

真心未見過人用

我踢cam呀，前面Son同Ben Yedder
可能因為我拉得唔夠窄佢成日比對面後追

請問各位高手我應該Anderson>neymar先or 亞古>兒子先 or dembele>美c先

屁馬先啦

55腳 番唔到轉頭

純粹感覺好奇怪
見到有巴打d4 打個14勝都辛苦
我就爬極d4都失敗

好奇一問 點解mid真朗貴過pele咁多
睇落d stat好似pele仲勁

冇可能夠，至少五萬

我買唔起varane 賣走mendy算

我英超150k陣

我食左Artist 其實都當佢cam咁打 我用4-1-4-1

D4點會打14都辛苦
正常應該D6都輕鬆14我估

用左成副身家跟futbin整先發現無哂84gk

我可以點樣用最低成本換人pass?

上星期好似4萬6定7 ?

總結free hk stand with hk 九成西人

啱啱試咗幾場 好似同平時普通傳波無咩分別

同埋好似就算換左84gk 都唔夠84rating?

ST:拿卡，RF:lucas，LF:福，係咪咁放？

係咪因為anderson最需要換走先

你個TOTW 球員呢

totw 要84lecomte 但岩岩search market 好似一隻都無

你地icon swap換唔換nesta?

兒子

屌 有冇人知點解打完加0分？

打哂40場？

點睇架

用咁陣都23g9w
廢到

有50萬點upgrade好
陣又可以點set
宜家主打4231 但好多場都俾人㩒住打

通常0就係架啦，我都試過

咁?

Push

好 thanks you

Ndombele -> if Wijnaldum

Vardy potm100%

第一次打到15場13勝
希望20勝到

想問下FIFA 20係咪冇左將UNTRAD卡放到落transfer list個GLITCH
搵過YOUTUBE唔覺有......

rm koke 應該仲平 rb 都唔洗變

無奈輸比大陸仔
Lag到完全玩唔到

仆街啲人friendly都認真打乜事

蝶巴加油
今年都未撞過你

唔用KANE同ndom應該已經好好多
買隻if ben爺

究竟咩人先會少過30G11W？

push ... 甴近平

Eriksen to kdb

比Ea迫害既人
上星期30g10w
今星期21g11w了

串到

wl 一買一賣輸十皮 唔打好過打

我都砌咗 不過放咗係倉 未諗到點入隊

D5 12

已經11月

No!!!

姐係打哂就冇得再加分？

預計11月potm

究竟咩人先會個個星期奴個垃圾WL

24g14w
希望上到17

14/16了

方向鍵:下下

搵一場都搵五分鐘

Eriksen=垃圾
買過返來打wl
打完14w 立即賣撚走佢

7/10 變 9/18

hi burn long time no see

D scream 最少都升1萬 有D升2萬-3萬 fat到

Add oil

第二強RW ICON

岩岩出街仲諗有冇機會試下上E3
好緊張

打完今個禮拜wl
結論係varane勁過pk好多

Sure la

10萬vs 25萬

一分錢一分貨

之後實用既scream卡係唔係都會升？

Diu 你啦 唔係勁嘢

Best都唔勁

有名你叫best啦，都話唔勁

頭10次更新內先計分

隻pk派膠頻率都幾高

Sor我見到baby以為唔勁，玩左咁耐，第一次中貴過五萬既卡

家變左好耐
你而家先家變已經好好福氣

即係outpack之後升？我有4隻carvalho 應該幾時放

我又無咩事 不過真係慢左D

有排升 scream 其實得好少貨 尤其scream2

PK應該岩打3後多D 兩隻快既夾佢

勁過LENGLET就OK
過渡用住先

100k陣 G1

聽朝派彩係咪都係入UCL 卡，IF meta卡都入？

痴撚線，WL派緊win順手掃下連登，own goal一球擺低手制好明顯啦，係咁搶個波黎攻，攪到係咁出界replay刷勁耐都未打完，pm佢叫佢咪攪攪陣仲俾佢屌番轉頭

rivals個仼都幾煩
無乜人刷 但好多認真1.5m撚

你買咩人

即刻認真打屌鳩佢

我都掃左d scream卡，係怕星期二出ucl live卡即刻取代到d scream

無知一問
Uefa卡比普通卡升左d乜

咪又係英超d 人

一樣

個人覺得LENGLET >> PIQUE
不過呢個價都叫抵玩既

第一次打10g2w
都係專心啲打下dr練下技術先打wl

你應該至少打埋之後10場先
因為會根據你勝率派之後O既對手
應該會易打好多

意甲刷完可唔可以走場

拉膠upgrade華拉尼好唔好
會唔會差好遠

你知唔知live card玩咩 點取代

好多都話militao>>lenglet
結論militao>>pique

勁幾班

尋日出左去冇時間打
依個鐘數又好眼訓

碧基拍尼少 暫時打左十幾場未輸過放狗
唔出腳就是皇道
佢自己識隊隻腳埋黎

我反而覺得PK穩d

利申:渣住untrade lenglet 整左pk

就算vvd 都有呢d

Kim_Sense 巴打好波
你隻賓爺

唔係一開始出已經勁普金dd，之後每次progress 就加一點咩？

我未

我會一路改價 佢升得就+5000

唔想賣得出

佢踩蕉皮姐

呢D ea造你 如果係varane 應該都照派

牙傾打DR都會用
但WL就不了

IF Ben 好貴
但入唔到隊

雖然拉膠慢啲
但靈活過varane

有普金老母但用落唔係好順手
試下IF先

我覺得華拉尼pique都係同一類球員,比較慢但係單防好勁,配返隻militao有速度,幫手包波,就perfect

咪閪 急停踢空氣fake shot

Sabitzer 完美綠線 werner

有排升

如果係咁scream卡out of pack 係升到爆，搞到我想再入貨，定留錢tmr sb 執貨好

華拉尼慢？

華拉尼都比較慢

牙傾我幾次WL都係用佢

早左出晒貨
不過有賺收貨

點會入唔到
你都兩隻法國啦

sor,比較鈍先啱

咩啊
邊有Kane
你地撞邪？

我自己覺得仲有得升

不過而家先買 一定高風險

我都對過啲巴打用牙傾用得好勁
但始終哩隻係跑online game
有愛留返DR先

如果47K入 賺2皮 賺到笑啦

更多巴，借問聲聽朝派彩入ucl 卡價位係咪同金卡一樣可以去到700蚊一張？定係直接snipe就算

未試過買ucl 卡

咁平

我上年2019開game就用普金Kane
今集都一直用緊
只係宜家打WL就唔用了
太慢

好用

咁我tmr 執貨算，btw ucl 入手貨係咪83、84 under 2000入， 如果ucl non rare 低rate 呢？ under 1000? Thx 更多巴

西甲必備

Son+ Lucas + Sissoko
Reus+ if Havertz + Witsel

26g11w收工
好累

買閃金 大聯賽 高rate

買廢卡無咩用

17w淨9
對古韋油3次
朗美包屁2次
對對都係vvd 搭maldini/rio
0w
果斷收皮

對op隊要點打

我好遲入 無咁低價
不過幾隻加埋都fat
而家等埋medel
就fatfat

其實麻麻地
係快，但拍唔走個波

我用落又覺得幾好
因為我都唔係玩開跑狗型前鋒

最後都係金2止步
金1又挑戰失敗
最後一場加時十二碼開頭贏緊3粒
怪自己太緊張
最尾俾人反吸

MM買普金定ucl版

食住個位,buy time都唔錯

Pk 搭狼淚勁太多
一係pk 華仔
Pk 好撚大份，同埋防守範圍好大
較drop back基本上唔會跑輸

我20G10W, 連輸6場先拎埋最後1W
成日追害我

放唔放Sabitzer好就升到7萬，都賺25k一隻

20w 仲有5場心郁想玩埋，但係search極無人
一係就揀衫走場，啲人係想chok主場定點

Varane完全唔鈍
有氣場，係明顯勁啲

宜家多唔多budget 炒卡先？ 如果得好少錢就放

做supersub ok wor
唔捨得

差7場先14w

Pk搭拉膠好似冇乜人討論
太慢？

如無意外 我會揸多3日-4日

如果覺得夠皮 想買人玩 我覺得都放得過

聽日sb幾點派？

成副身家買左10隻，仲有十皮係手
出貨拎番錢暫時未有心水買咩人/入咩貨

我中場三角係Goreztka Witsel & Reus bb
唔用Sabitzer了

英超cb除左Vvd仲有咩選擇

需唔需要指定的球會 或 靚國藉？定係5大聯賽 83以上都足夠

價位都係2000以下就掃？

感謝更多巴

Thanks
Ff緊佢會唔會升番上8皮
仲記得上年買If suso心急出貨賺少2皮

Werner IF 佢實升

咁放住一半先

Goreztka , Witsel , Harit

買到當然最好啦

又搭尾班車20w 我個陣350k都唔使
冇son冇messi冇vvd 連lenglet都冇
但真係既 你搵到自己一套啱既陣式同打法
練幾下簡單sm 都可以係wl赢到的比賽既
共勉之 今年希望挑戰自己用平民隊上e

有reus bb就冇砌到Harit
下期德甲potm唔知有咩熱門
等到Werner就爽

Ching識貨用Reus bb

Sanchez/Sokratis

hi 今集冇乜上黎
開台打最後九場 而家21-0緊 睇下拎唔拎到今集第一次top 100

有冇巴打幫手刷1場線上無規則

巴打有邊d簡單實用sm介紹下
打WL我無sm進攻板斧唔夠
遇著勁少少識守既對手即刻啞火

有無實用四星技推薦

普金利雲

更多巴
最後一個問題，其實除了ucl，明天係咪無其他野可以炒?
還是可以入meta 卡 (金卡 ／ IF 卡）個類

最後2分鐘你唔郁唔通我仲攻

個陣點upgrade好? Budget 有300k 係咪換左後防先

我今個禮拜換左玩兒子朋友隊先打到20

我砌左Potm Lewan但唔係好識用
又唔係話佢唔靈活但硬係差啲野咁
我打開one two進攻可能佢上得太慢

對手斷線計我冇撚打過？屌你老母臭系Ea

唔勁就qs啦屌你

其中一個少有球員我係覺得同個價錢比係超值
salah 基士文果的都有的overprice

比你撚到冇心機了

後防唔洗換住
留錢Lucas-> Son

Reus勁但係德甲中場廢

玩玩下有啲悶
又抽唔到好野無咩開心感

想問下第6週黃金任個傳球獲勝點做

點解wl對面入我一粒跟住斷線會計我輸

我只係得4招
R2 fake shoot, heel to heel, drag back同果招你個人仔方向+下或者上
類似海底撈月 熟用呢4招我已經好夠用

小弟有眼不識泰山姐

Lewan 差嘅野
亦都係 Lacazette Aguero 差嘅野
速度

個人覺得Witsel Goreztka暫時都夠屌住先
但如果你對住神獸就冇野講

你的比賽結果目前正在審查中。你將回到FUT 主頁。

我睇fd打，佢用阿古唔慢Wor
見佢比完波走位上前好快，同埋會自動現到靚位等tap in

中鉛個陣有咩心得

最尾個招係咩

咁既話Sabitzer勁過依兩隻好多 同埋依兩隻唔係太夠力

IF Meta卡派彩前要買

或者派彩果陣分鐘搵平野snipe

Hlw 多仔張guerreiro有無巴打用緊
想買打張黎入場轉打cam試下
同埋自用依家個價都入得過？

一個英超top RW
一個西甲+法國
多人用所以先咁貴

cam 用HLW OZIL KDB 定 賓耶達好
其實OZIL 都幾勁隻左腳

17w剩2
上兩星期都要28場先14w
希望今集上到20

打唔足全場同埋唔算靈活

Witsel Goretzka if Delaney 唔廢囉

你咁講法甲都係得 Gueye
西甲得 De jong Vidal if Saul
意甲 Allan Nainggolan Matuidi

17win, 終於可以放工喇屌你老味

課

連續兩星期16w

做馬斯啦好好玩

跟更多巴炒卡

Ching你個陣入場之前點排？

係 最煩係要搵人換
靈活還好 都叫扭到波

佢係咪 Scream Aguero

Rainbow?

我都20g10w，但係抖左陣再打又打到個17w返黎

呢堆人都好勁

係左翼 右閘 差D

解埋week 5 6 gold obj就拎到張zaha
無前鋒好用但係嚟緊個星期唔得閒打

wl個個都set drop back淨前面三個打反擊
打開主攻真係好蝕章 下下都比人打防反
有時真係想一齊鬥龜算

邊到買dualshock平玩玩下壞左

唔好玩啦個幾隻同sissoko差咁遠 係得sabitzer叫勁d

sabitzer 而家加怕唔怕高追 都升左唔少

2個禮拜 17都係垃圾紅卡
今次 14淨8 金3邪術

但我打雙cdm, sabitzer好似冇呢兩隻咁好搶

普金咋

點解冇顯示仲有幾多場？

講緊其他四大聯賽，你搵英超比
仲要搵Meta卡比

三角 時間表

麥基迪？

見到了 仲有成17g

Lag輸2場 2場都唔知玩緊乜 幾秒窒一下

貝碧托夫轉身

以後只打主場算
香港人作客都可以LAG 到痴線

有諗過 因為隻施多夫好似打cam好過打Cm

課左都無中

做左未有zanetti

加油

有無人知有咩要入

都係heel to heel
小白可以不時出一下 不過向底線小白好似好的

Icon swap 值唔值得換Butragueno?

今個WL 有馬斯有愛又勁好輕鬆
未有都8chem用住先

433
anderson lucas p仔
reus sissoko allan
要齊埋loyalty先100 chem

發現更多巴係對我係特別嚴格

唉屌 20分鐘入左3球 最後俾大陸狗連追連入反cup

有排奴

點連到8chem

咁咪好多位都無10chem?

唔得的 我一用呢啲就會係禁屈meta 會打到好機械 我打算直接上利拎icon格利利殊

向底線小白係正
多數fake到
然後就一野傳近柱/12碼點

領先緊俾人cup 或者gameplay 慢 我會每次攻勢都回一回cdm先 唔係open chance 唔入住先
夾硬黎好大機會gg

有冇巴打互刷友誼賽？麻煩曬！

係我記得貝碧有用好型

Heel to heel用用下有時會變左施丹轉身

係我唔係10chem 派
我只要team chem 100就ok

一橙一紅都係8，易搞

呢堆人真係唔差 reus放係英超 起碼貴一倍

德甲隻法國左閘勁top3閘黎

中場Allan+sissoko meta屈機卡

弱點右閘同左翼

Witsel if delaney 好勁囉，咁講隻Game唔洗出其他卡，只係出neymar 包皮 美斯 就夠，其他都係差好遠

已經入定貨博vardy中potm

你叫人入sabitzer 果陣我病左入冇追post
想賺少少外快

我玩過witsel Goretzka if Delaney

IF Delaney Witsel同sissoko係同級 Goretzka 係廢D

佢地咁平係因為德甲 難連 如果試下法國

有冇機上到e3

Stand with HK巴打加油

加油啊

無， 比盡21w

或者你futbin計下隊波值幾錢我講你知幾w

入唔到ut

覺唔覺啲任務成日要係rival 度刷好反智，明明rival 係計ranking, 為左刷任跌到落D7 D8，遇到啲真打嘅人又好似阻住人咁

打Rivals 用意甲隊刷野撞到條支那人 點知佢竟然用Eyeforhk慶祝

新手一問
咩係meta

故事模式啲包開晒
得一隻漢丹
一隻希古恩

仲想點

屌
成個痴線佬咁坐係電腦面前搶shadow
Dllmcfh ea

睇castro成員2 rare player pack 開正野發下夢啫

Alli

鳩下鳩下又入

咁佢原意係想你用廢金真打
但太難就變咗要刷

QS囉

Totw ali

我頭先都係17w剩9
之後幾場鉛到仆街 又係金一收皮

Son assist
屌多粒

Ali手球

好彩無pen

咁都冇pen

屌又係垃圾sbc

var is shit
主裁判永遠無得睇 淨係聽人order

有sbc咩?

睇錯，無

屌又係連垃圾sbc都冇

即係模組特別勁果啲，例如son, ben 耶，華拉尼，拉輸福特

Scream有得未？

Var 係英超特別垃圾

out of pack了
更多巴準備幾時甩

diu紅牌

son踢斷左人隻腳

屌你son殺人咩

仲係度扮喊屌你
利申幾中意gomes

熱狗+韓狗真係

岩岩先大傷好番

嘩屌矛撚到

熱狗真係冚家鏟黎

咁佢真心嘅
佢一踢完自己都呆左
但安達高美斯真心慘 一返起一排就咁

唉屌你老母死熱狗

Son喊

洗喊撚洗咁鏟先 mma
唉咁就收咧

其實係落地個下奶野
唔可以屌哂son
利申：好憎熱

Son斷腳gomes喊ok?死熱狗

屌 wl連續兩場90分鐘比人絕殺 想上14win都唔得 屌

gomes 臨傷之前有一腳zip 高個波比digne 勁靚

好在我一直反泡唔用son

唉 好慘

好明顯報復啦 岩岩同gomes爭頂比佢批到

似係aurier 個下整傷son 不過都唔多唔少因為son 搞到gomes 失平衡

son 報復冇諗過要踢斷佢既 想踢下佢姐 平心而論

熱狗不嬲臭名遠播啦mma

終於打完
琴日出左街 冇點打
今日一日打成20up場 真係好撚攰 頭都痛撚埋

熱狗無一個無辜

topic可以應用返喺熱刺呢場度
btw最抵屌嘅仍然係死黑警全家

pot auba有無食評

依家買IF 包皮是否不智1.6m 會唔會跌到1.4m

兒子痴撚線

For reference
Robertson vs if甸尼
我打到一半把鬼火直接賣左Robertson
成日走漏傳中 仲要2星腳成日傳失

換左if甸尼 多左個閘位出球點（3星腳加傳波數值高）
防守都唔差 模組都幾ok

If甸尼

唔敢睇

抵撚死1-1

依家scream卡仲入唔入得過

希望ea出返隻ag想用

熱刺真係次次都被人後追

Akinson堅on9

天有眼 和氣收場算啦

咁都冇紅

呢球sanchez擺明紅牌

咁都唔洗紅

想問吓呢度多唔多巴打有買coins?有無介紹邊度買抵同安全啲?thanks

唉，已經唔想再見到人受傷

香港又好踢波又好

正式宣佈熱刺係全世界最撚垃圾嘅波

熱狗最叻扮強隊 垃圾波

愛記值得拎3分 好黑

不如買if

幫人刷戈陣點樣移開隻龍

熱已經黑左球ali手球同熱山last man個紅牌
仲鏟斷人腳

R3撳實

DLLM啲人咁樣黎炒起Gomes
好心啦

Andre Gomes難得踢番起就咁慘

唔明咁都炒？
EA唔會咁on9做SBC掛

完全係son啦
仲要係報批爭之仇

咪撚比我抽到son呀屌 唔撚會用佢買佢

歐國盃都無得踢呀屌

呢度係咪未有事

唔明有咩好炒

隻右腳已經90度左 再撞落aurier度 英華hulk都死啦

想入返隻儲下

死韓狗擺明想踢人
踢Gomes之前果下已經踢左2&B一野

全game人賣son啦 雖然好用 但大把卡頂到佢

頂你個肺19w嗰陣淨3場
夠撚膽死連輸3場狂中楣中柱
啲人個個好似比黑警罰企咁撚樣
然後比人入哂啲鳩波
救命啊呢隻乜閪驚黎

上年Sala又係咁

D鬼真係好撚弱智

發死人財cls

想問問依個陣可以點upgrades
唔知係人廢定陣廢
五萬budget
Thanks

依個真係痴撚線

搞到我唔想買son

有既唔該同我賣左佢60萬大把野可以買

玩咁多年 都唔會用熱狗

最慘係無得踢歐國盃
下屆又要等幾年

抽撚到都即賣 咪比我抽到佢 真心

更多巴仲有冇Medel喺手?
幾時放好

Hold 早抖

d刷任撚真係好煩

bye兒子

肯比我贏無所謂
DR都係追高rank拎獎

14 win大法，睇完g2好撚累打唔到落去

有冇人依家wl

Gameiro 89k入
升到110k

真係唔可以一口氣打太多場
無左道氣，失波已經唔想追

走唔走

屌你老味好撚嬲 son 50k我都唔買cls

諗住用一排先
如果下個wl再升先放

換陣後今個wl 28g14w
Bernard唔係好識用 對面隻Dembele都出位過佢
有冇其他人可以replace 佢

用Costa 頂住檔

Felipe Anderson?

賣臭閪son
換我

搞掂多謝有睇既巴打支持

有諗過換你 但太貴
F Anderson 定 D Costa
我有隻untrade costa

勸有賺就走
下星期出UCL LIVE
出差不多既西甲前鋒就會跌

打緊呀 巴打 仲有10g

27lv英超pack

升到咁我都想hold下Sabitzer

Costa開game果排用過
快放爆底好撚勁
係差埋門果腳
睇你頂唔頂得順佢啲鳩屎finishing
果陣用L1 fake shot全世界食塵

反正untrade 撚下先
另外lucas可以點upgrade
開始覺得佢冇當初咁勁

我得隻福狗

我得舒米高

幾撚辛苦成日要打幾百萬既陣

今日開中得隻If Pulisic

想問totw d人 出完會唔會再出

24G12W....
一陣起身再打

28射18中....
但射十二碼輸咗

今日禁到手指斷終於禁到兩張

Respect用緊既都快賣
大把前鋒都勁

第一步換走son先

用左sam哥個set法終於金1到

好勁

食deadeye 好用

politano真係好勁

唉屌 son做乜撚野

意假隊撞位
用緊if 尼恩
勁到唔想放棄佢

Scream 同UCL都升哂

都唔知一陣間入唔入到culture 卡

Ucl

好眼瞓，但都要打埋先瞓
差1場

倉有百五隻UCL
星期二出貨

我未入夠 一陣再入

Sb唔係8點派咩

乜隊為主？

我入左都唔見有。。。

派左

終於買到shadow

同icon無得比，但佢現到位既時候至少減慢左個攻勢，做到野

要入啲咩

可唔可以share下點ser
我睇youtube跟過Krasi Boras Ovvy 教嘅set陣，但都好似麻麻地

開到個coins + 5000 出黎

我三百

我1. 7m入用黎打wl都冇後悔過
不過完左wl可以睇下跌成點

點樣可以有300隻

馬斯幾時有靚相 無就唔想用 好7

入邊啲

巴打用web app?

同neymar 撞位

要console bid

我用佢黎打ST.. 覺得好用過neymar

癲

靚聯賽靚國藉 唔好入gk

unassign, 我星期五開始入貨啦

幾錢都掃？
我無試過入，買得太貴就愈炒愈蝕

而家二千了

non rare 800樓下 rare 1200樓下

打得好辛苦，終於28G14W
第一次14W

冇人開pack ?

咁應該要9點先bid到
而家全部都1.8-2K以上buy now
太低rate又無用

中哂垃圾

咁你靚價好多，我剩係入左四五個人

星期二 幾肯定會有ucl sbc要用藍卡
炒下hype都好

最撚值租有張錨， 其他最高80

舉個例Volland 要2K 都照入 等星期二放？

我上星期已經開始入捕下九點

用電話app, 等車時9㩒下就買到，好-6